黑警唔帶委任證 市民就唔帶身分證

無帶身份證罰5000元

根據香港入境事務處條例，任何人如年滿15歲須隨身攜帶身份證明文件，任何人如未能按規定出示以供查閱，即屬犯罪。經定罪後，可罸款5,000元。